Moje kamarádka přestěhovala do Berlína před rokem .
Stýská se mi kamarádce .
A v 3 . dubnu je narozeniny mé kamarádky .
Tak jsem rozhodla , že jedu na návštěvu k kamarádce .
Odjela jsem z Prahy , a přijela jsem do Berlína .
Když jsem přijela autobusové nádraží , sešla jsem s kamarádkou .
Byla jsem moc veselý a kamarádka byla taky .
První den v Berlíně jsem šla na procházku po památkých .
Ale byla jsem moc překvapení .
Protože bylo to divné , že musím platit za užívání toalety .
To bylo špatný ...
Ale krajny a přirody jsou moc hezké .
Ale Praha je krasnější než Berlín .
Druhý den je narozeniny mé kamarádky .
Tak jeli jsme do centra a oslavila jsem kamarádce .
A dála jsem dárek .
Byl moc hezký výlet .
